全球百大美女，周子瑜排第八

點睇

好正

結衣呢

Mayuyu 呢

點睇？
圖都無
睇你老母咩

有link，勿屌

石原排第六
賓科

麻友隻臭雞系邊

美女唔係美雞

留名睇波台三大戰犬入黎吠

笑你老母？

入了

結衣
宋惠喬排98

who

Baby
樣子巴召喚

u

太陽都第2

金剛都型過佢

屌啦 第一咁既樣

凈係記得佢個公仔麵頭

屌，成堆韓畜入晒去，anglebaby尼啲整容雞，真係得啖笑

Who

整容大賽

平心而論，日本個d真係靚d

全世界第2靚仔既男人

Yeezy金剛屌打佢啦

我都靚過佢地 第一個無整容就豬西咁

個頭成支散彈槍咁

Krystal都無？

台灣高過支那，又要掃地

韓國真係一個好尾機既國家

唔明點解有泡菜份

系

靚咪有份

雞

Paru

韓國女人除咗iu